極難破解，即係破解到

講到好似一定解唔到咁

應該係將會被破解